由人類對動物既態度嚟睇，人類個生物界既帝皇

但永遠有啲動物保護團體煩鳩住晒話乜撚平等要善待

人類=皇
貓=妖妃 迷到啲皇上自認奴才
狗=忠臣
豬牛羊雞=平民，唔收佢地税我食乜呀
其他樣樣衰衰既一律斬！

=平民，唔收佢地税我食乜呀

諗下好啦港男